世界大戰隨時發生，大家去左超市入貨未？

水，午餐肉，仲有咩要買

手握午餐肉就有西屌嘅時候黎啦

邊有咁易，安安份份每日準時返工啦

韓牛
大廚靚湯
惠州老師傅靚糭

咪小學雞啦, 你認為你可以守得住你啲貨

傻閪